THE IDOLM@STER綜合討論區[115]大面天活動予人打

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 找到下面那位傳說中的觸手王
警告，一旦按下連結，你就會進入雜巴的閃光領域

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

感謝模巴提供標題

一日一post

大面天

靚仔留名

回到正常速度

所以正評咗。。。

打幾鋪pubg返黎又爆po

btw, 留名

睇WIKI發現,牛蛙識聽廣東話

半個香港人

予人打?矛人打?
btw要一星期後先得閒成日追post

想問個問題...上次見天二打錯iDOLM, 但好似有人用, 我見走路工cgss都係細寫咁點解係錯嘅?

有房?

打到14900pt先拎到上位

養生活動都咁

天二好似打IDOL@MASTER

我已經hea住打pro當睇MV

佢係iDOL@MASTER 我果時一眼望淨係以為錯大細寫, 咁即係大細冇所謂?見2個都有人用

15次終於有一次無禁錯
但開技差，少幾十combo個次仲高分

應該冇

之前都有叧一次打過iDOL@MASTER

其實冇所謂

icon 有copyright 係細i

但内文 HEADER 公告其他都係大I

打唔掂MM

我ml升技平均大概每lv用三四百%
到依加都未有兩張滿技

今日係感先
Btw睇返標題活動冇人打但我打緊，感我係唔係人

Lm

btw隊分幾多
2c3p?

you will never walk alone,我都打緊

原來restage出埋每日特價單抽
話就話個pool ssr全部限定
但隻驚有償石真係好L貴

打到手殘都未入到10000內
訓教明天再戰...

好想快啲聽4th BD齊人TP

有年asl都齊腳架

講起果年asl cg又係有medley
6th應該都係行依條路線?
如果唔係咁多新歌舊歌點唱得晒
下年6th前起碼出多6-8隻新碟,每隻2-4首新歌
仲要唔知會唔會出新系列cap水
同埋dome搞係咪代表會有中場休息

諗住拎完上位練下Master d歌, 點知連出M@GIC, 光の旋律, TOKIMEKI...

LM

今集MAO配佐倉配得幾正

莉嘉世界第一可愛

豬扒飯配鮮奶

明明 training可以穩定過但一到實戰就緊張到鳩縮anyway總算攞到50石

Diuda

手殘仲未fc過20

離1500又近左一步

又歐又觸又謙厚

雜雜又講自己

薯仔留名

澳一

富士そば留名

連一

希望佢唱8個鐘 2點開場唱到10點

係西武唱到十點既話大家可以準備露營

去福岡dome 吧

P們的天○營

6th 想返秋冬搞

有女p

打骰：るる

CY: 唔駛煩, 我自己起返個

アニサマ

Let's 課金

好似は○か個D不了
あず希就可考慮下

又bin

running man現場

あず希我要鳥

好似有得買命名權

宮本彩希呢？又他界左？

據FD子講其實あず希好一般

你個fd子睇開個d都好一般

DD有推宮本咩

邊方面先

品味呢家野我就唔評論啦

西武

真人
今次去コミケ最大既發現就係，日本女PS技術十分之高超

宮本彩希都好厚粉

神場，去完之後就什麼也不怕了

CC好大膽

夏天去
仲有物販

山本希望P到唔同人咁款

由非人類Ｐ返做人類

佢係粉厚(其實個個都係)，但真人同相冇咩分別
有好多時望下個banner，再望下坐係度個位，真係心諗做乜鳩，是咪相中人病撚左揾佢阿媽黎代坐

佢5th係twitter張圖我認唔到係佢

無睇過相所以評論唔到

非人類唔係上坂咩

天使ｈｃｈ

btw有一檔出うさぎ智絵里既出得好好
掙扎左半分鐘是咪要買返去推大天二落坑

有啲寫真睇落似50kg，望一望真人點睇都應該似有60kg

佢有講過4th個時減左好多，而家都算好睇

福岡同ssa場已經兩個人咁

搭錯線，以為講山本希望

殺す

唱super love係咁扭腰

淨係知hassy 真人可愛過上鏡

扭屎忽

かな子都係52啫

聽我fd講佢見證女子更衣室內見日本女如何塞PAD谷胸
就知日本女沒有極限

sorry for 1999，我講緊其他coser

live之中真係得pa有一下炒起個氣氛既能力

唔準講我女神壞話

偽P？

SSA場太遠我睇唔清佢，不過福岡場印象幾好，part舞太屈了

偽p咁早有咩做

no agger

有uo先天優勢

瀬良みと

のじょ

連まいまい呢d飛機場都谷到條線出黎

呢個真，如果其他色可以有UO既亮度，我肯定十箱十箱UP咁爆

可能唔係谷...係用畫既

UO得橙色一種?

好期待sls出super love

好Q多色
但光既真係得UO

ultra orange
其他就唔係叫uo啦

UO = ultra orange
大閃光咩色都有，但橙色係最光

原來UO係咁解

Master+ 30

UO做左統稱姐

食早餐

爆過UB 蔥色 琉璃
都係垃圾

認真，綠色都好光

只要是雜巨 m+40都fc給你看

唔怕

越難佢越開心
M+ 25 佢先會失望

七點半食咗

☆☆★

想飲酒

快歌

usamin笑而不語

同女食 梳

社長重要等下

嗌得最大聲個首

媽媽是女

chieri都係綠色

ナナ根本就係pa

三宅走去搵花守一齊做動作果下幾好笑

咦乜原來我打錯左字

花守港一

杏歌
hi fi days

holyshit...

LLC

專家分析
有80%係唔夠商舖
15%係無住宿
5%係人少。。。

bandai：開個西武比佢，等佢贏1萬yen

同巨乳別有一番味道

有大橋巴cfu認證實無錯

雜巴今日係唔係KBD

返9:30
宜家仲坐緊車返公司

老細

推post專用

ruru
maimai
大空

Dirty

有boolwalker電子版，good

ミンミンミン ミンミンミン

ahh?(威嚇)

仲想同你食lunch

出本

大文豪72 請出手

我又唔係返九龍灣

今年選贏個幾個角色好似到宜家都未公佈邊幾個負責CV？

未,希望CGSS兩周年果陣有消息

好期待

9月頭係兩周年？

搵新人好呀
有時間去event
俾聲豚機會做古參

同悠貴一樣 臨出先公佈

SSA Day 2X會公佈

可以同人講
佢小學果時我已經推緊佢...

好似sayasaya依d咪幾有驚喜
之前都唔識佢

推左 亞美菜十幾年

沙耶香小天使
J醬

完咗啦唔好咁啦

cfu你都幾有意思哦。。。

沙耶香

召喚他界廚

最多都係十年姐

幾靚

偽P 唔岩架

偽P

唔係俄妹
偽p唔會上釣

又binc

紗愛(すずな) @su_zu_na_sc

『さァ、賭け狂いましょう！』

賭ケグルイ
蛇喰夢子:紗愛(@su_zu_na_sc )
早乙女芽亜里:ぽんちゃん(@pon_chan216 )
photo:kuroさん(@kuro0946 )

2017/8/17 7:13 Twitter for iPhone から

而家先5000都未到

啱你口味

兩週年是咪得2500石

估唔到

每日免費十抽

但係個pool得上田

下次集物真係出TP既
點樣分上下位都煩死

爆肝....

抽千尋

咁會唔會好似cinfes咁ssr x2

燈左咁耐.....

繼續燈埋佢

限定超得

奈緒成兩年都未有event sr
上位參考返pcs同pp 九成九又係凛

智_女神

漏_

infinote @infinote

女王ヶ崎美嘉を描き申し上げた
#imas_cg #城ヶ崎美嘉

2017/6/7 20:24 Twitter Web Client から

快

快啲踩我...快啲...

Fc完個分仲低過未fc個陣
明明都係白石做sup（雖然唔係同一個p）

上位加蓮
下位奈緒

今日又係比EPLUS老母撚既一日

如果event真係出加蓮
唔知莉嘉會唔會客串下呢

Why not both

碌出黎食薯條？

又抽水

黑我EMI

個人願望︰TP+美嘉と加蓮の卯月を可愛くし隊

gay場見到有個人件T寫住”惠海人”

上星期都有EMI LIVE啊

Aggerrrrrrrrrrr！

加蓮の卯月

加蓮同莉嘉關係咁好
走唔甩架喇

一齊衝100名內

美嘉作為被出賣既對象點可以唔在場

時間分配許可嘅話想衝

山本希望總係累死姐姐

美嘉慘被連累
(某幾本裹本)

加推

su__y個位比梨巴頂住佢算啦

不了，我已經有凛同智絵里

J一次本本就叫人加推
你地冇人性啊

加多個唔過份

美嘉，純情騷...

美嘉試過一次就返唔到轉頭

咁丁多兩三次

L巴

我覺得美嘉P基礎係FC Tokimeki

偽P 買上面件T啦
光明正大「I ❤︎mio!!!」

法國呢度班師兄好恐怖
成日推坑

我連NSN 都仲未FC到

AP是基本吧

邊度有

真係好正，人氣上位非浪得虛名

又諗返動畫佢喊果度

你話邊度有得賣定邊度有鍾意mio...?

どんどんど

有得賣

單推好男人真係買少見少

單推346+765

最起碼揮手果三個都唔係

我單推清泉

CO - 凛
CU - 智絵里

PA呢

mio囉

我路過都比人屈我DD

你真有心洗脫污名我可以幫你搞
當然運費等你自付返

貼還貼唔準貼個張美嘉呀拿⋯

點著出街呀

真愛會著出街

單推cu加多幾個其他屬
專一

啱

活動專用

連自己心愛女人既衫都唔敢著出街(ry

我唔知咩叫單推

著住應該只會感到幸福而非羞恥
而且冇人叫你著出老銅，係event日子先著

單推
即係同佢地行為相反

岩，好似我咁眼中只有卯月就叫單推

arm

未著過返工
唔好講真愛

又好似我咁眼中只有莉嘉就叫單推

著去相體是基本
話唔定搵到女P一齊著

你問雜巴咪知囉....

老實講未試過著/買呢啲T

雜巴屌打所有人

信我
著住佢會有種好幸福既感覺...

買就買過
但著出街就...

有女
有錢
有PRP

被屌打

拎黎做睡衣

冇一樣贏到

有咩問題?

依家已經係咁著粉紅色出街
已經沒有什麼好怕了

你男神著件菊花牌白背心都屌打我呢D肥矮毒啦...

又屈

世紀難題

食乜好

過左16/8 23:00 之後
開始無咩動力玩活動...
無左D升技劵出

今日到呢家都無打過一隻歌

帶飯

M記譚仔

廿蚊四個豬柳包

脆弱雞翼啦

終於追完post

想貼美嘉俾容巴睇

大野巴未有pa擔當，係時候加推美嘉

7仔三文治

佢齊美嘉咩

成為擔當並不需要咭，只需要愛

皇天擊殺

跌r卡都可以升技

可恥

想學大天使做單推清泉...

七千分都係得一上一下
冇觸手巨巨carry真係冇得搞

講起就嬲
用之前D活動SR 夾埋想升技
75% (衰左)

然後轉個頭俾你用MV圖追擊

天使巴係推3個

amazon

邊個話佢單推

日日著杏t出街

佢係Cu就推

三推清泉

著工作就輸了tee=著左

睇返個excel表啦

印稅生活正啲

咁我係雙推清泉

單推單推

著過

明明雜巴至係真・單推

所以加推真係唔係咩問題,支持你

容巴想要這張？

有件

就係呢件
所以返工唔會著呢件

收皮

呢張我都冇

出現鳥

Cute~

特技lv2
年輕時犯下嘅錯

到底呢度有無貨真價實既單推

會返工著，反正冇人睇得明

高巨 好似係

呢度就

唔明，有咩問題？

莉嘉P

食左一星個張

啲R卡求其食升左啲唔會用嘅SR技

復刻抽返咪得囉

下次出杏3.0我一定會用惠惠祝福詛咒你

你覺得仲會復刻？

96%衰左點睇

唔信你唔推小鳥居夕花

慘

98%

sup巴哥篇嘢係邊個po 未認真睇曬

其實我係DD

上個 / 上上個

即係得返我一個

雜巴越黎越嘔心

本能在驅使我盡快離開

agger

早知食多張

即日copy落word度啦

我都要返到屋企先俾到你

走火入魔

俾條link我放落post頭

我又諗起對住山本又叫又跳既雜巴了....

3次元算唔算

係得莉嘉可以吸引到我

算呀

偽P又想整卡片 ?

3D射星星成個畫面都係effect, 又冇得較暗, 都係打返2D算

113 #398

射猩猩(莉嘉)

有女陪佢跳

次次比人問件衫點解我次次都答唔撚想返工

睇下囉 對呢啲有興趣
但係我咁ja 驚整完比人笑

下次著勝ち組

印稅生活最正我覺得 個樣

其實有無人可以示意下雜巴真人個look, 你地搞到我好有興趣

連登金城武

揀個鍾意既字型都好緊要

不過留意返有D係對應唔到漢字

微禿 拖住個米ハ有棍JK(同人二設)

雜巴講單推冇人信

米8 30cm 有錢x100000000000000000000

我覺得偽P整下整下就加埋俄妹同政委D相落去

為左cap俄妹圖特登放隻mio係前面

應該冇人張卡咁有創意

幫下你

妃巴

邊個痴線佬

大文豪

段野邊度改出黎

好彩食飯時間,差D笑出聲

又回帶

又歐又有技術...

之前朱自清果幾篇

我飲緊水差啲噴出黎

知唔知咩係雜巴呀?
雜巴以前都係人不過佢做到人做唔到o既野之後佢就係雜巴

雜巴同我講睇野愈黎愈慢，咁我就帶佢去睇醫生啦
點知個醫生話佢咩事都無
果陣時我就知佢愈黎愈快

你再加推我斬撚死你

我保你們，加

唔加了....師父....我唔加了....

回返自己post77#504帶

二次同人作品

種﨑敦美(種崎敦美) @tanezakiatsumi

本番前はっしーと津田さんと手を重ねました。緊張はなくて、ただただ3人で歌えることが嬉しかったです。 本当に。待っていてくださった皆様、ありがとうございました。 ピンクチェックスクールからのラブレター、受け取っていただけましたでしょうか？(*^^*) イエス、ピンクチェックスクール

好危險
潛水先

挽留

冇既

#403先啱

咪再讚佢

留係度繼續比人笑

係雜巴既替身攻擊

請珍惜雜巴

見到一車車雜巴流住眼淚咁入去

雜巴都有靈性

我都開始戒

叫春 反cup 雜巴

大家唔好再傷害雜巴
有咩由我頂

我驚整卡比你地巨巨笑勁

朱夏BB禾保你

一齊開始整咪唔驚比人笑

我用公司卡片同你膠交

一齊整囉,柴娃娃咁交換不知幾好玩

唔係響子p 都有少少鍾意華哥鳥

無理無理無理無理無理

幫你都唔得？不愧係雜吧。。。

你既愛未夠深

未有ss唔敢整

返去研究下先
如果整卯月+杏兩個上圖會唔會大貪左d

我覺得佢其實內心好單純

一直都鐘意華哥
お世話になっております…

我都未有ss

好PURE 好TURE

一定要令響子變成真正既賢妻良母

感覺用官方個個整都幾正

報驚

我係twitter睇有人整3個添,冇咩問題架

想食漢堡扒

返去揀下圖先
但唔識用photoshop

其實都接到幾下連打 希望今年內fc到

利申：未試過過到

我用powerpoint架咋

又黎TOKIMEKI, 共嗚世界, M@GIC combo...

後面兩首都ok
Tokimeki真係

因住圖既ppi 唔夠

同埋睇住出血位

我早幾個禮拜先可以1miss GOIN'...

我直情剩係用間印刷公司提供既網上設計功能

都付印左喇,睇睇效果點先

4日了

SSA Day6

想睇多次

講真?

手繪

念力打印

食完飯做乜鬼
連合體潮文都復刻埋

月中限時復刻

想問下 點樣cut圖剩係cut個人唔要背景

photoshop

求其用個software去背

當時寫外傳到餐廳費事寫落去
點知你續寫

投稿輕小說

唔要雜x偽本

要偽x雜本？

So gay

N巴真係用ppt整？求detail

真架,不過我唔係用ms office而係用libre,當佢免費版office都ok

個個都整卡片

小薯唔敢整

記得前晚高巨都話佢只係用PPT整,仲諗住應該冇咩問題添

今次同偽p同一陣線

我唔信風巨冇卡片

最好成績782 combo

隱藏SSR

叫多四個人幫手打

小薯等收卡片

整卡片係正面面對本心嘅好機會

想放在上面發光的、是誰？
你愛的、又是誰？

sor我錯

冇人同你講

DD全部放晒

正如今井先生戴條765 all-star手帶

呢個dd從心底敬佩

依個我同意
卡片呃唔到人,一定係最鍾意既idol先會放佢上去
期待偽P張俄妹卡

真•古參P

未央啦

咁都負

記起之前有人貼過張卡片有七個以上擔當

自創個組合之後做擔當

諗起前幾日DD卡片圖

呢張西利

反省下

DD既極限

聽u149版hi-fi days 好正

雜巴整卡片
一定會係莉嘉
偽p請正視自己最愛

賭J一定係俄妹

雜巴賭命
一定係俄妹

有冇人gun

一定係100 dpi既mio

角落頭有隻800 dpi既俄妹

隻俄妹1080p

包贏

R卡mio+SSR俄妹

都冇佢ssr

snow wings mio

上網CAP咋麻

冇mio ssr得俄妹

係我錯,我竟然漏左上田

原來snow wings果陣係出mio?

我賭大穴
まゆ

まゆ係澳二 你認錯人

愛是沒有障礙

偽p已經痴咗線

咁快玩到ss

留名睇玩命

suDDy卡片

C.C. 兩張限定好好屌...

Cc幾時俾卡我

suDDy張卡到底會放幾多個idol先配得起DD之名

實有機會

派完呢批應該會設計張新

月限化
集齊24 張可以召喚C.C.

訓醒又多廿頁

Complete gasha

等收3.0

都未有2.0 ...

好多巨巨都未見過

小薯

二周年限定！！CCのドエロ名刺ガシャ！！！
限定名刺：ミナミとシキ
天井對象名刺：ゆき○と

你果張呢

N，用來墊枱腳

v2.0會唔會轉sponsor

又做乜L野

我係canon支助

你太巨 太耀眼

大天使真心巨 有sponsor

窮L一個何來耀眼
又被L巨飛踢

提供
Xxxxxxxxxx
Xxxxxxxxxx

天使巨果張不知幾正，細細張成堆四葉草

Yen又升

點課月限

天井戰士

我寧願有天井

非洲人嘅最後一片綠洲

成日食丼會死架

我想課天井都冇啊
要知足

一巴請用內部方法
將你既卡片送到雜巴手上

我又巨 ?

今個月見得一次6字
廿幾萬就黎冇哂

送畀膠層

面頭寫 FW:膠層習大大

以權謀私

廿萬

未出加蓮3.0之前繼續儲石

都要課架啦，最多唔抽mltd

FLAG

我課咁耐都冇咁多

係點set 90mm x 56mm㗎
btw N巴介唔介意比你用哥個參考下

炒左粉都第一？

死左到第一，會不會太勁

後面個110note全部無禁都第一 真心唔知點計

好似係計特技發動同Appeal，分數次要，但你都係堅勁

咁你原本180分
0體就減一半分
拎第一都啱

你用緊咩軟件架

你用哥個參考下

六點半先答到你,未放工

設計 -> 投影片大小 -> 自訂

DecaDe Complete Form

呢個mode好似神主牌插係個頭度咁樣衰

琴晚付印既,應該星期一可以睇到咩樣

正常第2日就有得拎

咁可能聽日有
唔得就唯有修修佢再印

咁都有得抽

發現高巨冇派過卡片比我

真身個張實有

ME都已經做好準備

真身卡片只派俾真巨

你專心返Co啦

佐藤 心(COOL)

有 收起左
但冇P個張

電腦自動感應到花守港一既氣

高巨：你們都沒有資格獲得我的咭片

我不是針對你

真身卡片既話至少到L巨level先

我小薯都有 謝主隆恩

又扮嘢
btw揾日過黎拎冴えカノ

咁快

ys

暗爽

。。。這需要有資格嗎？

慎入

唔記得del [img]

勁

D字形

想收

arial

好失望

用咩好?依家好7?

得我仲未有卡片

You are not alone

用New Time Romen

字型可以慢慢揀
我覺得至少align返齊會好啲

個箭咀諗起

真身個張邊會隨便俾

個箭咀太 PowerPoint feel

（sorry for 1999）

咁咪要腹擊自罪？

del左佢好d?

又有卡片收,小著榮幸

第一眼望落真心靚既
你可以再整下D字

1個鐘頭亂咁黎姐妹
字體真係唔識搞

係喎，本家係咪之後都會搞live架？

你需要dl字體pack

我琴日去依個網搵既,你睇一睇

...

伸出半個x頭

睇完戲
偽P 整得幾好

1個鐘時間ppt亂咁整姐

係喎
雜巴同含住粒糖幾時找數

好仆街

你P名叫ianzy後面可以唔洗再加P字 同前面重覆左
不過都係隨自己鍾意

偽p諗住整閃卡？

對你好失望囉
仲係度扮
唔敢面對真正既自己

唔是

學個日本p咁張卡一個角度睇係mio另一個角度睇係俄妹

表擔當 同 裏負擔

咁高難度 我整黎玩下咋

依個裝飾品都好適合偽P張卡

整漸變卡

係我就唔忍 整張USSR出黎 派比雜種大鳩佢

其實偽P如果願意誠實面對自己既內心
我相信呢度好多手足會好熱心幫你整靚張卡片

ME 第一個幫手

對佢好失望

一陣間又試下整先

極不安

帽事既

點解

期待菜々會員

揸肥仔波？

千尋正過時子

無俄妹㗎喎

v.2

back

好柒？

特登揀咗張有太陽神背景嘅background

俄妹真係好可憐
要同偽P玩地下情

其實ok

都唔俾個名份人

仲諗緊你地係咪 我張嘢太柒

最重要係你自己覺得OK就得

冇問題

愛就要大聲講你愛

我第二個

最大問題係明明唔係miop,張卡幾靚都冇意思

名粗體會好d，個人覺得

連excel表都比佢改埋

冇人記得呢個網...

時子 is watching you

搵大橋巨

我都係睇呢個網黎畫

偽P唔洗擔心冇SSS,加埋依個落去卡片就得

咁有自信

咁我加埋有名mio擔當都得啦

就係用呢個

咩意思 我excel表好正常

(笑...)

食個飯又800幾

歡迎標題

偽p快點面對自己真正的想法

我覺得唔好用太花巧既字體

同埋背景太花,一係透D, 或者用D淺黃既背景

利申: 狗也不屌既意見

cc大佬

你呢

大家覺得我個背面o5ok

標題

gchi

你個背面直頭正

其實你認咪無人笑你囉

一於係咁

"面對自己真正的想法"更加好
我地唔開名架

根本我初來報到時聽大家講

好多人最初都係鍾意三巨頭先

之後再慢慢搵到自己真愛

其實無咩問題...

一開始就係莉嘉

唔係殺人放火指名道姓好似...w
少改
愛未央？還是愛俄妹？傾聽真正心意

ま～ぎゃくの心に気づいで

一開始就係卯月

出現了

素直にプロデュース

愛她 就請給他一個名份

DD

呢個正

我唔緊要嘅其實 大家笑下

一開始就係卯月[

但係當初點解會超得左俄妹？

да

冇超得佢呀 第一次超mio的

因為愛呀

我都係聽佢地講

颶颶嘅素直にプロデュース正喎

信我地定信佢先

偽P岩岩黎果陣時係咁話佢鍾意未央,但一直冇佢SSR
好喇超得黎喇,佢竟然彈左句超唔超俄妹好
老實講果陣我好驚訝,冇諗過佢對超邊個有懷疑

咁即係我誤會左偽P

係喎 張嘢另存哥時係用嘅副檔名

原來成件事係咁
我記錯左

Cgss隻game係咪好難抽到ssr?玩左幾日課左40抽，抽完毛都無條

咁你加埋啦
笑還笑比返個名份人

之後俾我地笑一輪咪超返未央
但我認為偽P心內團火跟本未熄

已經升左機率
有 1% > 3%

中唔中呢D都係睇血統

一開始張SSR就係卯月

CLS

歷史時刻

首抽mio開波

同story有得揮

佢記到俄妹個名...
我覺得真係有愛既.... (最少我剩係記得「俄妹」)

屌啦星，等9月ssr加倍課多單再唔中del game

72你應該改名做bin c大師

去淘寶買個 account好過啦

唔識串+1

課完即棄

屌

bin c 王

其實新手包已經有得超得一張SSR
算係幾佛心

我係匯出PDF

mioP

正 背面同一個pdf?

佢想超得俄妹
東窗事發之後
就改口叫俄妹做魔鬼 妖女
佢真係好衰

依家你明啦

成件事起因都係佢自己

駛唔駛講下點開局

伊波朱夏dd

我係咁做,唔知其他人喇

睇左半日 點解朱夏BB要叫偽P

第一張超得都要諗就真係

thx
呢度好危險 我潛一潛先

DD咪大方承認咗佢

我就係用張超得換完餓妹之後加埋成免費鑽成100抽都冇中過ssr

叫慣左口
我呢家都鍾意叫佢偽p多d

偽P就自己衰姐
雜巴最慘
手殘比人笑到而家

bin c圖點少得

好難中 建議你棄game

本是同根生,何必呢

又互相傷害

過埋9月唔中就棄驚

無圖？

正常唔係刷首抽完先超得架咩

個時差d超得左已經有既rin

想求入連登MLTD公會

我上網見台仔話sr開得，點撚知用sr fc都輸比ssr先打算課

大天使記得post [113] #398喎

好危險 都係潛返落去先

聽到呢個解釋，我嗰理解係：
打隻game都咁認真到超唔超嚟組隊？

1.而家公會系統無用

2.FULL左 要開支部

要誠實面對自己對上坂菫同俄妹滿溢而出既感情....

Binc帝

其實無愛就唔好玩得咁辛苦

我開頭都係超得完就咁一堆R卡玩
一樣好開心...

如果唔介意限定,用60人仔買石頭號,係fes抽,好運可以超過20張ssr

咁係課到窮都得喇

台仔都好信...

台狗

好彩個時太唔得閒之後冇繼續打cgss
唔係我實破左產

追分無止境 不過你鐘意咁玩就算

支持

追分永無止境

而家三色FES都變左二等軍

你玩SIF都無破啦

sor 歐得滯 2pack中左

補充少少
個頭話完俄妹可愛
轉個頭話佢係惡魔

永別

已經睇到不久既將來會出同色全100%

歐王又串我非洲小薯

小惡魔俄妹

原來已經bin埋

果個台仔post既思路
係你有愛就可以開局

大家唔好互相傷害啦

R卡開局揮手

唔好再講，我知中伏啦

諗住入定先
冇朋友

放置一張卯月

結束呢個回合

咁你有冇邊張ssr係鐘意既先

個時刷rin刷左3日

咁樣好複雜。。。又想搵真愛但條隊員唔夠持續都做到fc既情況好少見。。。

卯月R開局

有一堆

刷左過百次先出蘭子

你又RIN??

去淘寶唔駛諗

岩岩出得幾張SSR咋嘛

我覺得淘寶商城啲嘢好難相信。。。怕出假嘢多都數唔曬。。。

岩
一定唔會後悔
雖然已經課左40幾浪費但都係直接買過隻啦

我張蘭子首抽係fd幫我刷

あ

り

個帳可以點假

す

ち

ゃ

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[116]製作人應該誠實面對自己的想法

刷果時仲未入cg坑見係內田就玩落去

一開始比多少少有幾歐買幾歐
追少幾時都係返度啦

淘呢啲
唔知幾錢,肯定貴

ん

D角色唔係自己抽番黎硬係覺得怪怪地

ぺ

るるペロペロ

ロ

追分無止境
而且而家嘅追分卡半年後可能變左廢卡
件衫先係最重要